點解當年要成立ICAC

有無人記得？